而家報自動波貨van會唔會好不智

本來想報棍貨,但而家冇時間本錢俾我重考,所以諗住報2A,點知岩岩去李賤問佢話棍van易過自動係咪真?同埋而家市面上自動波貨van都唔少?唔會有以前既考完2A得物冇所用?

會

自動van難過棍van?

棍van真係唔難
我由學到考都係10堂
比d信心自己啦 我自問都唔係資質好高個批

利申：葵盛 1 take pass

本身concept唔好嘅話就自動波啦
van好過私家車架 個頭短 易睇位好多
加埋出到尼都可以揸到van

棍波用離合器同腳制都可以控制速度
自動波就只有腳制

對學車既新手黎講，喺車上既感覺，吊極力子已經覺得太快

唔係不智係弱智

我係fail左棍波兩次先轉考自動波
2A牌渣唔到絕大部份密斗van

出年toyota 好似唔再出棍van

十堂就考，仲要一take pass ，仲唔係天才

我都係10堂1 take pass
但係自問唔係天才
只係對車有一份情咁解

巴打跟駕院定出面師傅

10 堂定 20 堂

一堂45分鐘。上五次車就一take post 咁威

我諗你搞錯左
45分鐘叫一節 每堂係兩節

李賤

我考前三星期先同師傅夾到期上堂
2+2+3+考前3節
前後10節

考前一晚緊張到訓唔到
不過考個陣仲定過學車個陣

考棍波van 學左30個鐘 一take pass
考個陣仲要紅雨加三號波
葵盛真係好好考

貨van 就棍啦

2號牌 19節 跟師傅 天光道 一take pass
自問係冇咩天份 係上網睇片學
考之前個晚訓係張牀到 係咁自己係個腦到模擬考試個情況